****
## Différentes études sur les usages du numérique
****


## Dossier A : Quel est l’impact du flow sur les usages problématiques d’internet ?

## Dossier B : Étude de type Probit de la probabilité d'avoir ou non des Usages Problématiques d'Internet

## Dossier C : Etude sur la peur du vol d'information personnelles

## Dossier Notebook : Personalisations des pages html Jupyter Notebook








